陸永老婆識陸永前，係咪處女？

處:
非處:

攬完一定要做愛架咩

個四方面同佢大女一撚樣
基因鑑定pass

係，我識得佢，佢話佢第一次畀咗佢老公。

屎眼既第一次？

右邊耳窿既第一次

邊個老公先?
MK妹好多拍拖都叫老公

做愛一定要破處架咩

綠永大情人 個老婆好銷魂

唔通陸永又係處男咩

第二張

我肯埋單呀

識陸永之前幾日係

咁陸永同唐寧分手之後又係咪處男啊

好多襟兄弟

佢第一次好似畀咗do姐

唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

陸永唱果陣應該都幾心up

短髮果張好pure好true

c君都俾埋do姐
3p

綠永大情人 個老婆好識含

呢句c君唱

佢老婆以前包包面靚好多，而家做咗hifu無哂個人特色

心up到避開唔唱呢句

避左成首添呀 呢首c君獨唱

笑撚到仆街 關陸永咩事

可能真係俾左當時未係佢老公嘅老公嘅
不過之後有好多襟兄弟
最後老公埋返單

陸永大情人 個老婆好銷魂

有名你叫 綠。永

第二張陳妍希?

On9

仲要剪左個陰

綠永咁靚仔 自己都食唔少啦

陸永永綠

唱俾陸永聽

人地而加開心幸福咪得囉

過去又改變唔到既 係連登仔先咁在意隻豬

因為仲係青頭 好葡萄呢

係
以前真係好靚，其實廿幾歲女仲咁後生使乜搞咁多野

樓主老母嫁比佢老豆前又是否處女？

綠永前世究竟做錯咩事

btw 早幾個月我唔多開心都重溫咗呢單野

唔知樓主係咪都係啦

係咪處得你地班成世都屌唔到女嘅毒撚先介意㗎姐
人地而家事業家庭兩得意
人生贏家
你班撚樣仲笑人老婆係咪處
一係成班中學生 一係成班青頭毒撚

關你咩事

唔好搞佢啦，睇得出佢同c 君為左繼續有得唱，乜鬼都做，而且婚後做足本份就夠，人地家庭關你鬼事

你老母識你老豆前係唔係處女？

陸永帽永綠

呢首本身係c君solo歌黎架wor

究竟咩人先會娶蒲妹做老婆

是9但啦
連登仔連女都無唯有討論下人地條女係咪處
繼續打飛機諗自己無女係因為d女有問題唔係自己問題

起一起底發覺樓豬都唔算細
大個仔啦

曾經係處女
但幾時破就因人而異

識佢老婆之前其中一條仔

綠永大情人
個老婆好銷魂

個個都係貪錢睇樣
係雞係公廁

想學小多士？

陸永老婆好靚

綠永都食過唐寧 打個和啦

係精神既

啲人自己無得屌女 唯有討論(攻擊)人地老婆係咪處黎發洩下

兩個玩夠想定落黎既人不知幾幸福

呢段係c君唱

Forever green

年三十晚係摩士見到佢同佢老婆

曲尺

On撚9成日綠永前綠永後
連登仔唔好同有ex既女人拍拖添呀，一定係戴綠帽㗎

問心啦 唔介意定冇得揀
有得揀會唔揀處女？

事實係e個世界太多mk仔太多濫交
如果個個男人都非處不娶班女一定唔敢婚前性行為
可以收埋班狗公皮

陸永之前夠蒲開啦

算啦 人誰無過

想搵綠永唱

唔係比人攬慣 / 屌慣, 會唔會咁容易同人影親熱相

幻想緊食佢豬係咩滋味

淨係知道女大18變

曲赤

曲赤咪ex囉，又唔係同咗陸永一齊之後偷食，成日開口埋口講陸永帽永綠嘅人以為自己好好笑，低級趣味！連登仔最好去產房提定親就差唔多喇

咁你要講至得架
留低呢句有鬼用

加甜唔該

你班毒撚條女有咁索先算啦
人哋撞口撞面見到6永老婆咁索
咪又係心中暗j
有幾多個真心覺得因為之前拍過拖會覺得唔正?

陸永高大端正，要幫蒲妹埋單

好想屌曲尺

係處女，我識得樓主老母，佢話佢初戀情人就係佢老公。

芭比知唔知會員大美人李嘉欣去咗邊

點解係過

佢呢幾日去咗恭喜大劉

以前樣衰咁多

綠永

你老豆識你老母前係咪處女？

脷疊脷個張仲未post出黎？
綠永

諗起三五成群呀雞 係得佢冇上過

第二張圖個肥仔熟口熟面

唔係連屍啞咩??

第二張好似周子渝

突破瞎點
以後婚姻介紹所有一欄係問條女係咪處女

推

新年護眼

係班青頭先會睇到係咪處咁重要

冇諗過個post 可以咁多負評

唔係處都唔會揀個蒲妹

佢老婆到今日都係MK妹

你老母識你老豆前又係咪處？

個陰係佢應承咁大女所以一齊剪

呢張係私家lin定綠永妻

陸永開腔護妻，指他早知老婆過往愛夜蒲，強調老婆全因醉酒出事，與曲赤沒有拍拖。他直言懷疑是計劃出唱片的曲赤將照片外泄，博取宣傳。

曲赤在文中承認與連詩雅拍拖1年，但說到Rainah則表示只是朋友，沒有拍拖。對於照片外泄，他稱可能是去年在的士遺失iPad。

人地兩個只係攬錫 都無拍拖
仲係婚前純潔

public toilet

好勵志咁有左 泊到個碼頭 兩個女咁紅

扑野一定要拍拖？

第3張相係咪夾住煙
好奇一問

你咪揀個豬系老處做老婆囉 呢個年代有幾可到廿幾歳仲係處 要你拍幾年拖唔屌得你都忍唔到啦 又有幾多個初戀情人係老公黎架

好似似第二啲野咁

一睇啲圖，有種莫名嘅感慨，佢老婆最珍貴嘅嘢一定都俾晒條曲尺度

不過咁靚女邊會冇「過去」吖，
依家佢地一家幾幸福，做到曲尺做唔到嘅中出到大肚，呢場賽事…陸永勝

真係好靚，我有陸永咁叻仔，我埋十次單都制

正常人就算唔要處女，都唔想揀條MK公廁啦，不過綠永當年奉子成婚焗住結

求便宜仔的可能性

上面其中一張圖已有答案

陸永都要幫人埋單，連登仔睇黎要成世叫雞，一係焗住食豬扒仲要做佢隻狗，諗起都…

咁似樣，冇可能啦

老老實實，我以後都唔會好似你地咁笑陸永，佢太太真係女神級數，試問咁嘅靚女學生時期點會唔係俾MK搞掂先？靚女莫問出處，有能力俾到女神幸福先係真男人，陸永加油

咪臭係，非處女同佢ex 因真愛發生性行為冇乜問題，但蒲妹wor

蒲妹就一定性關係隨便？

蒲妹可能唔會性關係隨便，但係好容易認其他人做老公

一定係

呢首c君唱架c hing

兄弟們：真男人！

陸永連酒都唔飲嘅真毒都係幫mk妹埋單

真係自刮千巴

如果要靚女 又要係處 係今時今日個社會
機率應該得 15 % 18歲前識 機率大番 15%
靚又處 都攞左去賣啦 留比你咩 毒撚

是咪佢地一世都未嘗過女 所以幻想得女人太完美

曲赤條撚樣好撚串 係地鐵撞過 啤撚住 想撩你過去開佢波咁 on9 mk

綠永大女好靚，似阿媽，細女單眼皮似老豆

肯定俾人屌過
撚又含埋

點解咁肯定？

笑

你個名

佢老婆真係正

陸永大女咁靚，大個都係步阿媽後塵

佢地唔係有左先結婚嫁咩？

正到仆街，就算佢係公廁我都照娶啦。
我呢啲凡夫俗子憑咩嫌人？

想做曲定農？

係

埋單吖唔該！

肯定唔係，明明mk妹一個而家成日hashtag曲線話自己好貼地唔港女扮哂賢妻，陪條女做facial時見過佢同朋友傾計不停話自己老公搵好多錢又話炒股賺左幾多又爛口

冇相嘅話好難服眾

呢類靚女, 有本錢. 點會得綠永 幾P.....

佢地真係好恩愛，佢老婆靚過晒啲明星或IG女神，一家四口幸福又冇經濟壓力，連登仔喺佢地面前垃圾狗都不如，仲有啲廢人好意思笑人

成日凝住陸永晚晚都大大力屌入去，成條出晒又再入撚返到最深處頂到子宮，期間陸永每插一下都仲會不斷質問：「我勁啲定條曲尺勁啲」

蒲精

如果Reina依家離婚再出黎浦，應該輕易ko班後生女

陸永老婆真係好靚好正
有女都生性左勁多啦

大女上中學同阿媽一齊去浦

唔洗問法官，有得屌我飛身屌

仲以為你話母女一齊上

爛浦唔代表可以任上，Reina以前浦果陣一定好識分吋

曲線要講明

娶隻公廁返屋企都唔知有冇病

呢度9成10 又係執二手飯

你打一世飛機又好叻仔咩

其實兩登都幾煩
成日笑人綠帽

根本就係打飛機過世毒撚係度笑
連戴綠帽機會都冇

總好過你生愛滋生不如死

但係你搵男人屌屎忽，咁咪仲易中過娶隻雞

仲要葡萄到屈人生愛滋，垃圾都不如

其實啲相有乜問題

陸永前係乜水？陸永嘅胞兄叫陸永前？

佢老婆太正咪葡萄囉，同當年淫Kay一樣